跌貢多係咪要熊一啦

全倉正股都蝕到仆街

beared

雲sir有咩打算

係咪斬晒佢算

都係500幾點啫 唔使驚喎

600 都黎

斬咗未先？

過咗啦

Strong hold 引熊

忍住 唔好喊 OK?

乖啦，你返去寫甜故啦，唔好玩股啦

仲有半個鐘下試700

冇遜心你就輸了
完全冇壞消色 震倉only

跌600幾點仲唔係熊一？

咁升咗1400係叫咩?

其實你唔需要開post
成日轉態

唔等錢駛坐下先,我睇下星期會反彈

6日先升1400點仲好意思拎出黎講？我地熊軍一日就600啦

雲哥又救巿

股票係長線架啦,賭即日不如過澳門快靚正

就係等你呢句

多謝雲哥

跌550 點
星期一會跌多幾多

升